乃木坂46討論區#221：請不要忘記西野七瀬

乃Po呼籲:

香港加油！

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生,二期生,三期生以及四期生在內，團體目前共有46名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 24thシングル
「夜明けまで強がらなくてもいい」
9月4日發售

乃木坂46 23rdシングル
「Sing Out！」
發售中

乃木坂46 4thアルバム
「今が思い出になるまで」
發售中

斉藤優里1st写真集「7秒のしあわせ」
發售中

映畫「Hot Gimmick: Girl Meets Boy」
上映中

『いつのまにか、ここにいる Documentary of 乃木坂46』
上映中

乃木坂46成員列表 23RD VER.(最新)

乃木坂46 四期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？
似鳥沙也加

TEMPLATE:
[url]https: //

幻想清返嚟喇

上一個po

乃木坂46討論區#220：早川聖来 お誕生日おめでとうございます！

新po lm

呢五個日本妹好屈機

冇乜心機派膠

全盛時代嘅乃團

西野七瀬老公留名

如果呢5個日本妹全部消失，就係乃木坂46滅團之時

喂！

好快 右下嗰件一走都就滅

希望花鳥留耐啲
白麻就....唔知想佢留定想佢趁有本錢卒業好

支持佢走

新煲流明

2019禾愛西野七瀬

兩個鐘後飛返嚟同大家一齊作戰

新po留名

跟

fanta香港有無得買

音推成日食宵夜飲酒但係又唔肥

759有 之前係眼 依加新貨係嘴
西柚同荔枝都有

我就60kg 有個肥腩仔

兩款夾埋砌成塊面

早排見759都無 可能細間

屌 飲完比人當立殺掉左

牙白今日去完荃灣，成身濕哂

假到

我以為前面對腳係警狗

你真係畀人扑傻咗

前幾日去759有 買左枝花花
惠康都有檸檬味

禾白留名

反而日本超市好似唔見有

日本超市反而多韓團啲qoo

日本daiso有見過 100yen好抵買

吉岡里帆杯麵都見過

係日本AEON同100円店見過
便利店都唔見有 可能日本人唔鐘意飲

上次去日本都諗住買啲cupstar當宵夜，點知都係搵唔到

日本有正常
cupstar係最近見aeon返新貨 幾好食

新嗰隻味我覺得幾好食其他味未食過，邊隻難食的

上次睇大阪live 都喺會場隔離間AEON先買到cupstar

留名

大園桃子老公留名

想讀海明威了

早晨

新人留名

幾Q
唔反了

美月

牙七

西野七瀨老公留名

(無七仔gif)

呢排睇輪到你了迷上左西野七瀨

未睇最新一集 ig已經充斥住七仔流星

LM

lm

尋晚已經見到

工事中已經有中字 d字幕組真係唔洗訓

梗係唔好走啦

不過走咗都唔會滅團

仲有斎藤飛鳥 堀未央奈 星野みなみ

阿堀都算，阿腩邊擔到大旗，雖然佢真係好可愛

咁飛鳥呢？

全部都要幫牙櫻洗腳，牙櫻先係乃團大家姐

飛鳥已經擔緊大旗啦
Btw其實花花同真夏重要過堀同南
村外節目都係佢地出馬多

白麻老公留名

寧願沒擁抱共你可到老
任由你來去自如在我心底仍愛慕
如若踫到他比我好
只望停在遠處祝君安好
雖不可親口細訴
珠美

寧願沒擁抱共你能夠終老
任由你來去自如在我心底仍愛慕
如若碰到他比我好
只望停在遠處祝君安好
多麼想親口細訴

屌 撞歌

仲以為你係突登嘅添

有冇咁岩

Funson confirmed

.......小妹 no funson

山下先生

小弟新飯，想知邊位係斎藤飛烏

廢物（蝗語）

iPhone 打日文通常出「斎」，「齋」字通常要搵

嗚呀

打得多會影響順序
我一打個s字就出鈴木同齋藤

日本漢字呀，蝗乜語呀
支那係我既敵人

我係出サイト搵唔到到齊

乃木坂46討論區#212：斎藤飛鳥誕生日おめでとう

又bin

係咁有人打錯

鬼叫iPhone 日文輸入法唔識出齊字咩

桜井玲香卒業之後 邊個做キャプテン？

正如上次QUIZ 大賽無一個同隊member 寫得o岩個齋字一樣...

我一打s就出好き
可能同音B講得多

仁到

真夏糖

秋元康真夏

齊

打極都係錯

又ff

聖仔啲口音好好聽

Funson

我以為佢特登抽水
無視咗

豬尾好女仔

美月好清純

咁都有得撞

你班廢青有書唔讀剩係識9c，俾人洗腦成日屈美月仁啦

堀呢
俾三條mk仔輪都無圖架

世間竟有如此可愛女子

就算member都冇人寫岩佢個名

透明人！！

甘豬既

白麻好後生

掛橋寶寶

等出碟 到時應該暴動

揸未

原來你兩條友係分身黎

日文就話好多個齋字姐 中文邊有

啲mb平時都寫假名邊識咁多漢字
一多筆劃就唔識

可能問四期會多啲人識，話晒而家飛鳥做阿姐

マウスコンピューター「社内PC入れ替え会議」篇

美月醫生

飛鳥擔緊我支旗

喜歡你讓我下沉 喜歡你讓我哭
能持續獲得糟蹋亦滿足
喜歡你待我薄情 喜歡你為人冷酷
若是你也發現 你也喜歡虧待我
我就讓你永遠痛愛著我

想畀牙白踩

呢個唔掂

【配信時間変更のお知らせ】
本日20時頃から配信を予定しておりました #乃木坂46 レギュラー企画「#のぎおび⊿」ですが、配信時間を17時半頃からに変更とさせていただきます。

※配信時間は多少前後する可能性があります
#星野みなみ
#SHOWROOM

大波波

紅雙喜旗

唔好鬧人唔識

原來係得佢自己先識寫

【配信時間決定】8/27（火）20時〜乃木坂46白石麻衣さんの「まいやんのキレイめ大人ごはん」のLive配信が決定❗️

スペシャルゲストを迎えて紅茶香る！キーマカレーとパイナップルドレッシングサラダを作ります🍍

cookpadLiveを今すぐインストール

呢張圖係拍緊啲咩嘢
好正

正到痴左線, 新野?

黃石麻衣好正呀!!!!!!!!!!!!!!!!!

邊個！ 叫佢出嚟同我隻dup

唔係我 我冇講過

澡堂av

sorry打錯字🙏

有18歲唔睇睇個27歲🤣

37我都要

白石麻衣世界第一

18同27都睇晒咪得

覺得27碎個個正好多咪唔睇18碎囉

有13碎唔睇🙄

就算用1000個岩本蓮加都取代唔到半個白石麻衣

ching頭盔都唔戴返個

天妹幾Q

我都想學佢咁美白

有咩問題

講緊av都矛問題？

躝

13歲av喎

唔入乃

禾怜奈

手足心水清

欅狗躝未

呢到啲手腳好多都重犯嚟

星野みなみ（21歲）

sor眼花
以為係73歲av

你都幾嚴重

聽完好多手足話珠美 心理有少少唔平衡

珠美 I love you

其實四期係幾正

鯨妹真係清泉，要source都搵到

乃po六道仙人

遲下出鯨妹收廢頻道

乃木坂Netflix

留名聽日有人唔記得睇珠尾

牙雀睇緊南sr

戴頭盔？拉得

うっふん

＜初回仕様限定（CD＋Blu-ray）盤＞
・Type-A：「Documentary of 乃木坂46 1期生編」
・Type-B：「Documentary of 乃木坂46 2期生編」
・Type-C：「Documentary of 乃木坂46 3期生編」
・Type-D：「Documentary of 乃木坂46 4期生編」

某音推仲係咪罷買

你一個cm訊息量太大 我唔係好load到

係 等白嫖

怕買左睇完會一野飛出街

算啦 I love 珠美
聽日較alarm 睇SR

睇字幕(好似係

西七果個褪車再撞多次

今晚有無人爆po

邊個？

買type C物理爆碟

松村

松村
8月真係好多人生日隔幾日推一次

冇乜佢啲圖 用杜汶澤圖爆得唔得

慢慢傾計 聽日先比我輕鬆爆啦

呢到好似有松推架喎

有人推松村
你聽日自己爆一個啦

最近成日10頁左右就要爆po

今日同聽日都有排爆po

8月太多mb生日

松推蒲頭

3000幾張圖stand by中

咩

到時又可以打包

8月坂

其實搶佢cusion個男同學就係我........

唔好咁癲啦

有陣奶香味

②9/15(日)イベントステージ概要
メンバー自身が「乃木恋」を語るスペシャルトークイベント！
出演：齋藤飛鳥、堀未央奈、遠藤さくら、賀喜遥香、筒井あやめ（予定）
時間：15:00〜15:30（予定）
場所：イベントステージ（幕張メッセ1ホール内）

手足們去開tgs可以睇埋mb

幫手推一張

睇返啲正常相溝淡下

po blog圖順便推一推

想推松村

點解我唔係流星

咩叫唔正常相

好想再聽一次乃團live 唱立直中

點解我唔係七仔

想喺床到推松村一定好能正

想咀你

七仔

自拍一張先

ching唔好咁意淫得唔得？

張gif有啲震撼
可能只係禾仲未放得低佢偶像身分

唔知關唔關富士山山頂落石事故影響，下集工事中內容變咗

介意都冇用啦

我地又冇份咀，佢遲早都要結婚生仔，早啲接受現實仲好

印度F4都追乃

諗起牙堀鐘意印度佬嗰mv

屌你靚仔過我

個mv真係好撚跳

變回顧
又𠱓到一集

我記得最後其實係西班牙佬

2019討厭西野七瀬

你個名食得仲多女啦

比人拉咗

啱啱發生既？

呢樣真

邊個係牙堀

本日8月26日(月)22:00〜文化放送「レコメン！乃木坂4期生祭り」に、賀喜遥香、遠藤さくら、金川紗耶、清宮レイが出演します。
今日から三日間、乃木坂46 4期生が全員出演！
みなさま、ぜひお聴きください！

今日唔關堀事

講咁耐，你睇返七仔畢con未

今朝有個女仔中咗落石死咗

仲以為牙堀又變左樣添

日本妹啲腳真係麻麻

阿七唔上ゴチ宣傳下嘅

食咗藥

推一下

【番組告知📺】
#久保史緒里(#乃木坂46)ちゃんの
#LINELIVE が28日よる7時頃～に決定🙆🏻‍♀✨

もうすぐ発売する24thシングル
「夜明けまで強がらなくてもいい」の
話が聞けるかも‼️

前回はバスケットに挑戦した久保ちゃん🏀
本配信では何に挑戦するかな？🤭

ゲストは4期生 #筒井あやめ ちゃん💜

可以整個doremi軍團
高山做軍團長

合理既懷疑

究竟肯影呢啲相嘅女仔係咩心態

呢個鐘數咁啱得閒睇

係咪想迫死我

禾喜

我晚晚都望實禾久保

尋日有冇聽らじらー

禾而家攬住久保覆你個cm

My like

久保又關你事

幻想Ching 被畜聾扑到痴左線
原諒佢

琴日返香港訓到傻左
Red eye 去 朝早6點返chur 死我

除呔嗰幅好屈

你改名做賀喜遥香老豆囉

咁快開始推

出街了 就咁推下

佢想話頭啖湯

阿侵係你老豆

好 dirty

咩2c

我見到牙松

10/10

「筒井あやめ 制服コレクション」

乃木坂46の歴史と新世代のコラボレーション！

#筒井あやめ #乃木坂46

新屍真係乜都唔洗做

呢頭叫人放低
個頭討厭牙七

睇漫畫唔計

特登整個網俾牙也咩

又賣情懷

牙櫻有10本fashion雜誌offer牙

呢三個瞓喺度就有工開

正到

牙喜做到死

知唔知殺古拉衰乜 就係樣衰

其實還可以啦
純粹唔鐘意呢個新c

個MV拍到個個都好Q

呢個位拍到阿桃都醒過佢

呢句好毒

我愛yuri

飲咗

我係あやめ推都覺得牙喜係正既

【次号告知】BOMB10月号（9/9発売）は
乃木坂46表紙＆巻頭35ページ大特集！
北野日奈子・山下美月・遠藤さくら/松村沙友理・新内眞衣/久保史緒里/岩本蓮加・佐藤楓/

我係蓮糖推都覺得あやめ屌打

呢句我都唔知你歧視牙土定歧視牙鷹

美月寶寶完勝

講出黎自己有冇笑？

無歧視任何mb
客觀評論

老實講，4期最好樣一定係牙喜既

不過我4期都係只推あやめ

懶係與眾不同推under

聖仔會戰勝歸來

我冇反真馬場

咪踢爆

影到塊面好膠

OK 粗重野等我黎

薩菇拉塊面

醉愛nanase

好假

如果果晚冇去到睇漫畫
牙松今年會幾多歲

個女可能都2～3碎

怜奈個歷史番組12/9一小時生放送

呢個節目齋up好似幾悶

廁久保俾人飲左啖珍珠奶茶喊左

又jer

除咗心口細咗啲
佢真係唔錯

聽日白麻又做cooking MaMa

巴打單推

松村真係好靚

得一個手足推

真愛

想call爆佢

松G

尊重啦

諗咗諗邊個係松村

冇個係
OL 腩 玲香

唔累既咩

推

正撚到

原來深水埗開波

幫唔到

快點強姦我

咁勁既咩

OL

夾得好辛苦

條呔係咪怪怪地

寒哂背先得小小

黃大仙保祐